\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[top=3cm, bottom=3cm, left=2cm, right=2cm]{geometry} 
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{minted}
\usepackage{hyperref}


\hypersetup{
    colorlinks=true,       % false: boxed links; true: colored links
    linkcolor=black,          % color of internal links (change box color with linkbordercolor)
    citecolor=green,        % color of links to bibliography
    filecolor=magenta,      % color of file links
    urlcolor=blue           % color of external links
}

% Para los diagramas de flujo:
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes,arrows,positioning}


% Portada
\title{Código fuente TP4 Algorítmos y Programación 1 \\ Interprete de MataCerebros}

\author{ Miguel Duarte }
\date{Cuatrimestre II, 2015}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\newpage

\tableofcontents

\newpage

\setcounter{secnumdepth}{0} 
\section{Archivos}

  \subsection{../matacerebros.py}
  \inputminted{python}{../matacerebros.py}
  \subsection{../app/memoria.py}
  \inputminted{python}{../app/memoria.py}
  \subsection{../app/error/error\_de\_sintaxis.py}
  \inputminted{python}{../app/error/error_de_sintaxis.py}
  \subsection{../app/error/\_\_init\_\_.py}
  \inputminted{python}{../app/error/__init__.py}
  \subsection{../app/programa.py}
  \inputminted{python}{../app/programa.py}
  \subsection{../app/instrucciones/retroceder.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/retroceder.py}
  \subsection{../app/instrucciones/disminuir.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/disminuir.py}
  \subsection{../app/instrucciones/mientras.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/mientras.py}
  \subsection{../app/instrucciones/instruccion\_final.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/instruccion_final.py}
  \subsection{../app/instrucciones/instruccion.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/instruccion.py}
  \subsection{../app/instrucciones/imprimir.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/imprimir.py}
  \subsection{../app/instrucciones/recibir.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/recibir.py}
  \subsection{../app/instrucciones/\_\_init\_\_.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/__init__.py}
  \subsection{../app/instrucciones/incrementar.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/incrementar.py}
  \subsection{../app/instrucciones/retornar.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/retornar.py}
  \subsection{../app/instrucciones/avanzar.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/avanzar.py}
  \subsection{../app/instrucciones/breakpoint.py}
  \inputminted{python}{../app/instrucciones/breakpoint.py}
  \subsection{../app/\_\_init\_\_.py}
  \inputminted{python}{../app/__init__.py}
  \subsection{../app/interfaz/ventana\_memoria.py}
  \inputminted{python}{../app/interfaz/ventana_memoria.py}
  \subsection{../app/interfaz/pantalla.py}
  \inputminted{python}{../app/interfaz/pantalla.py}
  \subsection{../app/interfaz/\_\_init\_\_.py}
  \inputminted{python}{../app/interfaz/__init__.py}
  \subsection{../app/interfaz/ventana\_respuesta.py}
  \inputminted{python}{../app/interfaz/ventana_respuesta.py}
  \subsection{../app/interfaz/ventana\_programa.py}
  \inputminted{python}{../app/interfaz/ventana_programa.py}
  \subsection{../app/interfaz/ventana\_salida.py}
  \inputminted{python}{../app/interfaz/ventana_salida.py}
  \subsection{../app/maquina\_virtual.py}
  \inputminted{python}{../app/maquina_virtual.py}
  \subsection{../app/maquina\_virtual\_debug.py}
  \inputminted{python}{../app/maquina_virtual_debug.py}
  \subsection{../test/test\_programa.py}
  \inputminted{python}{../test/test_programa.py}
  \subsection{../test/\_\_init\_\_.py}
  \inputminted{python}{../test/__init__.py}
  \subsection{../lib/\_\_init\_\_.py}
  \inputminted{python}{../lib/__init__.py}
  \subsection{../lib/pila.py}
  \inputminted{python}{../lib/pila.py}

\end{document}
